［轉陣］九龍城政府合署

警民打嚟話處長笠水，但同場會有唔駛開立會嘅梁美芬大律師同李慧琼SBS JP

#千祈唔好嚟民政大樓 #得兩個出口
#平時已經俾啲蝗國團包圍打rugby咁先行到去開會
#李__係一開始開晒記招話要替天行道 #梁__就御前第一帶刀護衛

From 九龍城區議員

嗰頭交通唔方便

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋